（有圖）班死廢老真係人間垃圾

成地開心果殼

一上車就見到
班死廢老當呢度係大陸？